一人n件易整唔見的物品

我先
髮夾
潤唇膏

機會

女朋友

擦膠

時間

擦膠
永遠未用完就唔見左

錢

指甲鉗 fucklm

airpod

USB

原子筆

文具都有腳

眉拑

鎖匙

記憶

係就好喇唔洗咁愁

八達通

我舊無印刷膠用左四五年仲有一半剩

雨傘

條匙搵左成個月都未搵到

耳環
紮頭髮橡筋
成日都要再買過

擦膠、眼鏡布、單隻襪

眼鏡
因為好深近視
眼鏡又黑色
成日盲左咁揾眼鏡